祖記作客2一1果球，C朗組織，最尾希古恩入波

希古恩救世主

全場波3球都係阿根廷人入
仲要入唔到國家隊果d
阿根廷d人腳勁到呢

但係入選阿根廷國家隊同個人能力無關

咁同咩有關

佢係車記果陣hea到懷疑佢唔係職業球員

阿朗激活隊友能力

51秒 條友件 Polo

同你信唔信上帝有關

世界盃有咁既把握力上左神台啦

點解西瓜同戴巴係阿根廷球王身邊會變廢物

足球上帝

阿朗激活隊友能力

球王太勁，咪覺得隊友廢

我都想知

古天奴離開巴塞就做德甲mvp

作為美斯迷都唔知，
點解美斯會用大巴撞位，

仲有就係希古恩冇想像中咁廢。

贏唔到世界杯當年D真係球王問題

你點影的

你點影的？

唔講都唔知係隊友